近50年香港男歌手排名（不服來辯）

1.譚詠麟
2.盧冠廷
3.張學友
4.李克勤
5.林子祥

中肯！！

陳奕迅,張國榮

1.吾叢坤
2.胡紅烈
3.周柏亮
4.麥仲能
5.譚永鄰

古天樂？

坤Gor
牙fred

真係駁5到

去我娛樂台post幫拖ok?